有冇人係北投浸過大眾溫泉？

之前見佢咁平去浸左
結果d妹下妹下夠我驅足一世風
仲要浸完之後個身好撚痕

奶左野了

剩係去過浸腳果到

果個公廁溫泉比班老野浸到爛曬

去過幾次，次次都同d妹下傾解
d阿伯就鍾意講國共內戰
識小小台語

d原居民講
大眾溫泉有硫磺味
所謂上山溫泉酒店都係抽地下熱水

一般室內溫泉同室外溫泉味道都差好遠

試過，冇事健康.